有冇暴動關鍵係五義士有冇被控暴動罪，有沒有律師朋友問一問？

我嘗試理解左個記者會，but I don’t understand

就算依家警方講明佢地無被控
唔代表將來唔會控告

除非真係控告完打甩左
否則警方隨時可以玩死你

agree